［尋大頭蝦主人］石硤尾邨失貓，英短

有冇人走失隻英短貓貓呀？琴日石硤尾邨執到。

留TG

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招